福岡8日7夜行程

黎緊5月中買左機票去福岡，上網睇左D遊記諗住咁樣玩

Day1: 中午12點到福岡，落機後係博多附近行下hea下，櫛田神社，中州屋台

Day2: 太宰府天滿宮，九州國立博物館，柳川

Day3: JR入長崎，原爆館，眼鏡橋，稻佐山

Day4: 豪斯登堡，夜晚返天神

Day5: 門司港，下關， 鐵道博物館，小倉

Day6: 海之中道海濱公園，大濠公園，福岡塔，天神地下街

Day7: 能古島，Marina outlet，博多運河城

Day8: 中午機返香港

北九3 Day Pass同5 Day Pass價錢差唔遠，應該會買5 Day Pass，係咪應該Day2 - 6用張Pass

各位巴打幫手比D意見

運河城 你第一日可以去埋

唔記得講除左第3日會係長崎book多晚酒店其他全部住天神

諗住最後一日先去買野買手信

五月尾去
打算去埋相島撚貓

睇落無咩問題，好正路

巴打有冇行程分享下

住天神真係好方便

地下街 基本上 你晚晚返去都可以行

運河城手信印象中得最底個層

頂層有間好大陸feel 既野 都有d手信買

張Pass係咪Day2-6用最好，cover到9成交通

未plan好
不過應該無你行程咁密

day5 行埋小倉有d 趕

係

熊本入菊池D交通係咪好麻煩，睇睇下想搵日入去睇螢火蟲

Day 2搭西鐵啦，搭JR唔方便

實有巴士入去，呢啲景點唔會麻煩，係時間耐姐

住天神即日來回會唔會太chur

博多新幹線去熊本40分鐘，轉巴士個半鐘，早啲出門應該冇問題既